仆街琴晚係酒吧得罪左女朋友

琴晚同女朋友同埋佢D friend 一齊係酒店飲酒，女朋友飲醉左
我諗住去完洗手間之後送女朋友返屋企
我一出洗手間之後見到女朋友訓左係個男人身上，個男人仲摸著佢塊面問佢有冇事咁，我見個男仔又高大又幾靚仔我知我自己條件唔夠佢黎我就眼火爆衝上去
我 佢 (以下內容出唔到exact wording,唔太記得)
你邊位啊攪我女朋友 之後打左佢塊面一拳,果下好驚佢會打返我,我諗佢一拳可以收我皮
哦你就係佢條仔啊嘛?識左幾耐,做邊行?
關你撚事,我同啊欣(我女朋友)識左6年,洗你依個外人理,我女朋友我自己送, 唔該你快撚d走
我由啊欣一出世睇到佢大,尿片都係我幫佢換,連中學見家長都係我去,我個妹醉左我會送佢返屋,你繼續慢慢飲啦,得閒上黎屋企食飯啊,我地全家一定會好好招呼你
之後就一手抱起我女朋友走左

然之後問過佢中學d姊妹，屌原來佢真係佢啊哥

到今日打比我女朋友果時佢只係講左句'你諗清楚你琴日做左d咩未?'

各位巴打絲打我可以點tum返我女朋友

認衰仔道歉啦。
佢阿哥一定明白你緊張嘅心情嘅

夠膽打又唔撚夠膽道歉？

不知者不罪 咁都嬲on9

我連打比女朋友佢都唔聽

agger

你6年都未見過阿哥咁離譜

我實比佢啊哥撚狗咁撚...

假膠
你3歲識唔識幫人換片

你打佢屋企人呀
點原諒你呀

我見過佢啊爸啊媽咋,知佢有個啊哥好好感情對佢好好,但估唔到第一次係以咁嘅方式見面

當你係真

果個畫面唔通唔做野玩真人NTR呀
兩兄妹都On9
比著我咪就鬥唔搵大家
再屌9佢拍左咁耐都唔主動介紹屋企人你識

識 幫個表妹換片

佢啊哥大佢8年...

想問下個MOON係邊到整

緊張女朋友有咩錯
男人老狗食一拳就要個妹分手咩 咩年代

好難相信拍左6年拖會未見過佢阿哥
最少相片都應該見過掛?

一黎到就打人

果下真係睇到我眼都突埋
我都係緊張姐,但佢而家話我唔信佢唔聽我電話
btw我唔會用d咁嘅野作故仔

一齊咁耐都未見過人呀哥
不過睇落係幾緊張佢個妹既

唔聽咪算囉
話唔定要個阿哥幫手飛你姐

見過一兩次相咁有,仲要唔係近期影,我真係唔記得,咁係我柒,我淨係諗點討好佢啊爸啊媽冇諗過佢仲有個啊哥

唔會掛佢前幾日先幫我慶祝完生日咋喎,我地仲好sweet

獻菊啦 唔駛諗

有d創意

咪玩啦...

你都係緊張佢啫 咁都嬲

屌咩有創意
我問緊解決方法啊巴打

好廢 根本無需氹 一係你無講事實既全部

同佢阿哥道歉咪得
佢阿哥應該唔會嬲你 反而可能加分 見你咁緊張同保護女朋友

同人地阿哥道歉啦

條女咁都唔做和事佬, 對你可以有幾著緊

假膠味濃,愛回家式垃圾情節

我個仔兩歲幾我已經叫佢幫手換

你唔信就算,唔洗火上加油嘛?

含兩下冇事架口廿

邊度cop

我最後講一次
我冇作故仔
我上黎都係想問下意見聽下大家講點做
唔係咩個故仔邊到抄
你地放我一條生路啦

我頭先打左auntie,佢話佢個仔冇嬲,比左佢嘅電話我,我打比佢除左say sorry仲有冇咩要講

不過你又真係太衝重

有乜要講 衰啲咪撚你兩野 你又冇做錯 係一黎就郁手柒左啲姐

直接上女友屋企負荊請罪啦，咩情況出手打人已經錯左先，不過你咁緊張人地個妹相信佢都會諒解你既

你咪話太緊張佢先會一時衝動郁咗手囉

on9 唔知係佢阿哥 呢d行為都好正常 你女友咁都嬲證明佢都on99

其實換個角度黎睇，如果我係阿哥，見到條友咁都唔緊張自己個妹，我會覺得佢唔多好

其實都係一場誤會姐，唔係咁都嬲掛你都係保護自己女朋友，冇做錯喎不過下次唔好見人就打啦，陣間搞出人命就大鑊啦。其實打去人地阿哥度咪say sorry, 解釋番你只係驚女朋友比人抽水咁lor

飛左你條女佢

同佢啊哥道歉好自然個啊哥都叫個啊妹唔好嬲你

無是咁的 零分重作

我食返你一拳當無數 係男人就咁講 一拳都食唔到算咩男人

諗住氹番女朋友但無諗住同佢阿哥道歉？

其實佢呀哥好似幾好
反而你條女麻麻
轉Gay ready?

我係佢阿哥一定唔會嬲你
難得有個咁緊張自己妹既男朋友
不過衰衝動點都要道歉話唔定佢阿哥幫埋你做和事佬

fb ig 點都見過張相掛
0分重作

溝佢阿哥

咁依家知道打錯人係咪應該同人道歉先
淨係諗條女唔諗俾你打嗰個講得通咩

都話淨係見過一兩次相囉...

我打左比佢,佢話遲d打比我而家有patient,果語氣冇嬲好彩姐

希望佢都係咁諗

有啊一陣道

比佢阿哥打返一拳囉

溝埋佢阿哥 然後3p

醫生呀哥

你女朋友點講先

好柒

打左人，錯左，咪俾人撚狗咁撚幾下

買D野上去道個賺

我笑死左

食番拳囉

佢阿哥好明顯正過條女

搵個fd扮你阿妹溝佢阿哥
成件事掉轉角色重演一次

佢呀哥都幾好人冇當場屌你

解釋返點解你有咁既反應囉
大家都男人 明架啦

無事嘅，我睇過日本類似既case，
只要直接上佢屋企，
誠心誠意咁玩一次3P就會原諒你

係時候3p

零分重作

而家D港男真係。。。講真你覺得自己做錯左D咩？你又唔識佢阿哥，見到個陌生男人攬住自己女朋友，出頭去保護佢好正常姐。

你有咩好Tum你女朋友姐，正正常常甘解釋比佢聽，然後有機會同翻佢阿哥講咪得囉。處理事情似翻個男人甘好無。

手機打唔到「口甘」咪屌我

同呀哥道歉，之後飛鳩條女

之後同阿哥一齊

阿哥可能 mon 緊個post

抵死

約出來見個面傾一傾
要話到俾佢知你有幾緊張個女朋友所以衝動左
etc.

你都幾廢 你事後問返先確認個個真係佢阿哥
即係佢抱走你女朋友個刻你唔肯定啦
9up兩句你就由得個陌生人抱走你條女

阿哥

頭先佢打過黎

我 佢

喂你係啊成?
對唔住啊啊哥,琴日係我衰衝動,我唔應該出手,對唔住啊
我明你都係緊張啊欣,但你都唔會一出手就打人嘛,將來如果,我話如果你同啊欣一齊會唔會傾唔埋就一下打落佢到?人同人之間溝通好重要,未搞清楚件事之前一味衝動對件事唔會有幫助,下次唔好啦
係我出手先我唔啱嘅
哈哈唔緊要啦果下都冇咩力,得閒操下似番個男人啦 ...
係係係
咁啦今晚你請我食飯當冇數啦,啊欣果邊...
根住我聽到後面有人話咩要cert佢就cut左我線

我諗我應該安全啦掛,頭先全程比佢撚咁濟...

其實緊張佢姐，比我都打左佢，你條女都唔明仲要嬲尻你，要唔要都擺

唔會掛...

今晚記得凖時上黎食飯啦

笑，話你唔似男人，洗定菊花喇

笑撚到仆街

唉

OK....

件事有D奇怪
你同你女朋友同你女朋友的朋友一齊去飲酒
你去左廁所照計其他朋友都會睇住你女朋友比會比人抽水
突然一個「陌生男人」坐左落黎
然後照顧你女朋友又模佢頭
果班朋友都冇出聲由佢?

究竟係我真心定假膠

練下啦 真係有咩事唔好話條女，自己都保護唔到 仲學人出去飲酒

你係理解能力低既真心姐
班fd一早知樓主講既「陌生男人」係佢阿哥咪冇出聲囉

就係佢中學班姊妹囉,佢地係我同佢啊哥嘈果陣唔講明淨係叫我冷靜d,我以為佢班所謂姊妹知佢偷食唔話我知我先咁嬲
到佢地走左,佢班仆街先死死地氣話係佢啊哥,佢班姊妹成班花生友

成個故事冇講過佢班朋友係呢個過程出現
如果係一早知偷食都唔會咁樣食花生呀麻?
咁既然班朋友知, 見到咁激動都會即刻解釋下呀麻

我就覺得個情況好奇怪囉

阿哥一定唔會嬲
係男人咁先正常
但係如果咁好感情
阿哥唔嬲你女朋友都肯定嬲到上天
既然有阿哥電話又同阿哥道左歉
叫阿哥幫下口幾句
呢兩日只係Send message過去講對唔住
等女朋友過兩日下左火氣先再打電話同女朋友道歉啦
如果你女朋友正正常常
都應該明白你係緊張佢ge

假膠

唯有睇下一陣佢啊哥會唔會打番比我先啦

你話點未點囉

幾多年前既劇本？

其實唔信嘅人真係唔洗特登走入黎幫我推post,我再講一次,我冇作故仔,係假嘅我forever alone

今晚你幾點上黎食飯呀

1. 佢阿哥點會無啦啦係酒吧出現？
2. 做阿哥既會將阿妹放入懷抱再摸佢塊面？
3. 拍左6年拖冇都未見過？連相都未見過？

當係真
樓主好廢

好啦好啦 feel到你種無辜
比人撚狗都要道歉架喇 誠懇啲會原諒你架
始終都係保護女朋友深切

1.佢班姊妹打比佢啊哥架,佢地知我女朋友易醉但班仆街姊妹話信唔過我所以之前用女朋友部手機叫左佢啊哥黎接佢
2. 係我女朋友ai係佢啊哥膀頭上面之後摸佢塊面問佢有冇事,咁正常情況下見到女朋友咁都會嬲啦
3.答左幾次唔答啦

未見過阿哥會咁對自己個妹

阿妹幾靚都係咁話

我經常一腳申開佢

為咗保護女朋友挑人機
作為阿哥起碼要欣賞佢份勇氣啦

原來你咁諗阿欣...

有畫面，笑撚死，好似cctvb啲膠劇咁

第一次見面就送人一拳

咁都有得相認？

咁佢啊哥外形條件好我咁多,仲要果時佢地嘅動作同埋飲左酒,咁所以先咁諗,我on9我多疑

我都做人阿哥
我覺得你咁做起碼會覺得個妹有個咁嘅男朋友一定有保護先~~雖然你無乜力

有分加嘅 但咁衝動係好大件事!

下次唔好啦
咁樣證明你對阿欣都唔夠信任啦

1有咩問題 打個電話sd個massage 都黎倒啦
2我成日攬住我細佬 出街又會q住佢
3咪講左10鳩幾次

上面啲人話佢女朋友唔應該嬲真係好on9
問都唔問句出手打人真係叫無問題?
仲要係打自己阿哥喎
掉返轉女朋友見你同阿妹行街不分由說車咗你妹一巴 你真係一啲嬲都無咩

下下下 ？

介紹佢阿哥黎

點同呀 宜家條女醉咗喎

明知
唔夠抽仲一鎚打落去

你好好打咩你

拍左6年拖
而且你條女呀哥在埸都唔介紹你識 明陰你喎
陣間你唔好話佢後join

可以咁岩係你去廁所既時候出現? 酒店房門無鎖? 唔洗拍門?
佢D FD死晒? 佢D FD唔會解話?

條女阿哥無打鳩返你其實都認為你做得岩既
條女可以唔要
條女阿哥唔好放過呀

認低威啦
你覺得你仲有面皮咩
都柒到呢個地步
你唔認錯都冇路行
佢啊哥食左你呢拳都冇郁你證明佢都比面你啦
如果你唔係佢個妹條仔 你都收撚左皮
成件事唔係冇彎轉
睇你識唔識做姐

介紹你條女呀哥比我識

樓豬都係緊張女友
無做錯到,唔算好柒
果下飲完酒係on99 D

如果淨係得條女同佢阿哥就話啫
條女班frd係齊度喎
如果真係有個3唔識7嘅搞鳩樓主條女 班frd會咁老定?

6年連人呀哥都唔知咩樣
你肯定你係人地男朋友

定係我真心咗

佢阿哥又高大又靚仔eq又高，佢個妹就on99咁
Why not both?

假

放心 佢無嬲你
嬲你就唔會約你今晚食飯啦

利申:多年BL小說經驗

溝佢阿哥算啦

臭闣一個，依家條女無啦啦比人攬住，
唔通真係比人搞都要同人好聲好氣?
飛撚咗佢啦

Can't agger more

冇圖點信你啊

床頭打交床尾和，啊哥好似正過啊妹

拍咗拖6年 去飲酒都要阿哥接

樓豬你要檢討吓

仲要比佢阿哥話唔似男人

同佢呀哥講 你呀妹係雞嚟

阿哥好脾氣
樓豬

呢招幾好用喎

阿哥好sweet

擺明係個妺唔鐘意樓主打佢阿哥

去執屍
條女男朋友過黎就扮係條女呀哥
屌完佢條女佢仲要同我講對唔住

我估
你係真膠

你女友班fd好撚憎你架？點解你女友醉左佢地會叫佢阿哥出黎而唔俾你照顧佢？一係佢地就好撚憎你，一係儡條女係耶撚係處驚你借醉行兇，一係你真係廢撚到女友飲醉都照顧唔到佢。仲要佢地係你同你女友阿哥有爭執果陣都唔解話，掛住食花生，即係好撚憎你居多啦。

on9啦
如果咁都嬲就飛撚左佢啦
你又無做錯到

條女阿哥呢啲絕世好男邊到搵，巴打飛咗條女食佢阿哥啦

當你係真，其實你無錯架喎
不知者不罪嘛
你都係緊張自己女朋友，驚佢飲醉比人執屍姐

打錯字,refer title,酒吧 sorry

sorry內文打錯,title啱嘅係酒吧

條女有一,兩so called 姊妹成日都同我女朋友講話叫佢搵個更加好嘅...

睇嚟都係佢阿哥恰個妹醋啫

無事既, 著條靚啲既底褲, 同佢阿哥入房搞掂佢

bewteen 你喺屋企搵條蕉鬆鬆下下邊先

心水清

同佢阿哥做密友係唯一解決方法

含柒啦

唔好意思 我笑左
同佢阿哥傾掂數幫手tum番你條女啦

同佢阿哥say sorry 解釋番自己都係愛女友心切 一時錯手姐 相信佢都明白既

頭先同女朋友啊哥食飯,我以為啊哥佢會食好貴嘅野,點知佢都係話食大排檔
好彩佢冇食貴野,我今個月仲未出糧
佢 我
OK啦唔洗道歉啦明啦
但係啊欣仲未覆我理我
放心啦我會同佢講,佢最聽我話,但我想講,我成世人最錫嘅就係我個妹,點解要衰衝動,點解要唔信佢呢?
我...
唔洗答我,你自己諗清楚啦,你啊咁瘦,打風果陣比風吹走咁,得啦,得閒一齊打波做下運動操fit d 啦,唔係將來點照顧我個妹啊

跟著佢同我講左好多其他野,佢讀u果陣啊,去果邊到旅行,支持邊隊波咁,我諗佢啊哥應該冇嬲我啦掛

我望住佢啊哥,我身高外貌職業見識都輸哂,女朋友由細對住個咁完美嘅人我覺得自己好自悲,希望女朋友可以快d搵番我

應該樓豬會移情別戀，戀上女友哥哥

阿哥就聽落冇問題啦
不過你女朋友個邊就唔好同佢呻班姊妹有幾仆街啦
話哂都叫做姊妹 唔好呢邊嘈完 又嘈另一樣野

其實條女揀得你就係覺得你有野吸引到佢,點解仲要自卑呢
除非你條女好鍾意周圖flirt人啦
BTW,多疑必多敗啊巴打

應該無事，起碼你堅緊張

咪玩啦巴打

我唔會再咁衝動架啦

希望係咁啦

我對住佢啊哥真係自悲,所有條件衰哂,落單果陣個啊姐一眼都冇望過我,間離木台有幾條女係咁望佢,好難唔自悲

我以後唔會再咁多疑啦

就咁睇佢呀哥好似係做醫生 先唔講學歷
照字面睇人地既言行舉止都好有修養
如果你其他野都輸晒比佢既話不如你學下人地依d優點啦

打錯人sorry 都無句

on9

呀哥有冇女朋友

呀哥好正咁

係,佢啊哥係醫生,我改緊,希望有佢啊哥一半

有講,係電話果陣有講架

好似冇,做咩

同佢阿哥講
打在你身 痛在我心 我打你都係因為我緊張你
之後係佢阿哥呆左個零點8秒推佢落床
用你既嘴狂吻佢 再用你既舌頭進攻佢口腔既深處 同時用你既身體緊緊壓制佢 雙手係佢敏感既身軀上下遊走…
之後唔洗教啦

而家你鋪牌係三不像
唯有搏和局

...

係,好彩佢啊哥唔記仇,怕係怕女朋友心入面有條刺

買幾個生果上女朋友屋企食飯
同佢呀哥道歉
之後叫佢打番一拳

十有八九都唔會打
(打左由自可)

之後同佢講句
如果有日我對你個妹唔住
你可以連本帶利咁打我
但應該會差你一世

咁就威哂

咩都未搞清楚就一拳打埋黎真係好撚衝動
女人角度係未必會鍾意男人依種衝動,甚至反感

有個男人咁保護自己個妹
我係呀哥會幾開心

呀哥好charm
扯咗

樓主不如考慮下呀哥 真係巢穴完美

好完美，自膠

約佢阿哥出黎兩個男人傾掂佢啦。
男人唔通唔知男人諗乜咩

有無諗過呀哥都係連登仔,呢一刻都追緊post

係唔係契哥

樓主係gay佬

阿哥係醫生
咁完美嘅男神樓主千祈唔好放過

介紹黎識下
係時候幫佢搵返個女朋友了

你打呢段野會唔會打冷震
Tvb bbq feel

其實上面啲人都講得啱
樓主打錯人係小事 你俾你女朋友覺得你唔信佢係大件事
做人阿哥見到有個肯用行動去保護自己個妹嘅男人
雖然擺左個大烏龍 不過都會認可你

但係喺你女朋友眼中 就唔係咁簡單啦
佢會覺得你唔信佢 因為你剩係諗到佢去偷食 佢對你唔住
可能係因為飲左酒所以冇咁清醒同埋更加自卑
但係樓主你要諗下辦法氹下你女朋友 或者同佢平心靜氣傾下

可能樓主天生比較缺安全感 或者你女友平時有啲習慣令到你多疑
我相信6年感情 點都唔會兩嘢玩完嘅 有心同佢一齊到最後 就傾多啲 俾多啲誠意啦

你呢啲人真係典型廢中廢老
明明自己做錯仲可以聲大夾惡話自己無錯 係人地錯晒

呢啲八婆姐妹遲早累到你分手

佢阿哥好型

on9
兄妹都會扑野架姐

俾人打一搥都可以唔嬲兼從容解釋
阿哥EQ高到

認同

霸道醫生小弱受

果個情況底下作為男朋友一定咁做
等你條女道歉

衰on9識左6年人地呀哥咩樣都唔知......
抵死！就算果個唔係佢呀哥你都唔應該打人
扮死狗買件禮比人求下人喇！

唔係既話就下個更可愛喇

乜你覺得真係阿哥黎？

打得好

嗰個真係佢阿哥黎？

禮物就唔洗啦，聽佢呀哥啲語氣都原諒咗樓豬

下次約出去打波熟落吓咪得囉，唔洗再做到太死狗
只會顯得你冇乜自信

太多破綻. 重作.

有篇 家姐wts細佬 俾細佬女朋友發現問佢邊撚個 好似

過一過人世先. 過就TEXT人話搵日上去同阿哥道歉另外探下世伯伯有.

唔過既就搵過個啦. 駛乜on99晒時間. 香港幾多百萬人

六年都唔知人地呀哥咩樣

你都有問題啦

從來無去人地屋企食飯？

有咩好嬲 男人老狗，佢明你保護女朋友既心情，係你條女on9,佢緊張大佬多過你，佢唔認為大佬會有錯，錯一定係你。

係啦，連老母都問過啦喎

同佢阿哥講，對唔起，其實我係一拳超人

人哋呀哥一定一齊住咩，大8年仲要搵到錢。我呀妹個男朋友我都唔係見咗好多次，2隻手加埋數得晒

上面成班話如果自己係呀哥實唔會嬲嗰啲好明顯無呀妹，尤其係樓主都講到個呀哥談吐都似幾有家教，呢啲家庭長大嘅人會覺得樓主太衝動，點知會唔會下次打埋個女

氹乜撚野，著緊你先打鳩條仔
你做中間人唔撚做和事佬仲要氹鳩你？
樓主做錯啲乜？
飲左酒，仲要問個男人同條女咩關係先決定打唔打？

大叫一聲：三萬蚊！過夜呀！
霸氣盡現

俾我係樓主就飛咗條女 投向阿哥擁抱

笑左

Agger

阿哥幾正

我地全家一定會好好招呼你

冇人覺得不安咩？

亂倫

潮文

留名先

叫佢出嚟三口六面講清楚佢啦

打多佢獲啦，搞到你同女友嘈交

明明係霸道醫生強攻

班姊妹成班狗黎

會飲酒無節制既女，唔值得人愛

正皮係俾醫生哥哥嘅

樓主，上次大排檔唔方便招呼你
幾時上黎我屋企 我地全家一定會好好招呼你

你地兩個分別幾多歲？

人地啊哥咁勁
睇黎你女朋友就算同你分手都唔會覺得hurt
反正可以叫佢啊哥介紹朋友比佢識

分手囉

今朝7點幾果陣女朋友啊哥打黎

我 佢

早晨喎 訓醒未
係係係
出黎做下運動啊 一陣 xx到等啊
下?

佢就cut左線.我以為係啊欣終於肯搵番我
點知比佢捉左去跑山 跑到我斷氣咁濟 .我想問巴絲打女朋友啊哥啖氣未消想玩我定點.定佢冇幫我同啊欣講好說話.直唔直接問佢好

想溝你

自從你用你弱質纖纖嘅手碰上佢戈陣，佢就發現下半世要保護嘅唔係其他人而係你

俾著9成男人都好難冷靜 你俾佢呀哥打番鎚就算喇

我覺得佢阿哥似係鳩鳩地既好人
應該做到朋友

可能係阿妹道氣未消，阿哥就順便操下你，然後咁先有理由幫你做和事佬

好快變hehe故

佢阿哥會話：吓，收咁撚貴，有人幫襯咩

之後應該係咁樣

話咗同阿哥一齊好過架啦

笑撚死

峰迴路轉,變左哥哥溝你

幽默既野
咩係對唔起？

反而想溝樓主為左保護女朋友打人喺度真係好英俊
利申巴

好正 樓主keep住update pls
最後成為戀人

樓主快d幫手試探女朋友阿哥係咪gay

會唔會太完美

個po既重心由樓主女朋友變左呀哥

當打好關係同做下運動囉 太瘦係唔好嘅
巴打加油 各方面都要加油
男人 最緊要有自信

點睇都覺得係向hehe故方向進發

根本gay故黎

醫生 高大靚仔 條件咁好都無女朋友 仲唔係gay

仲唔係doctor van darkholme
明既會明

On9女友飛左佢罷
在情在理你保護你女友，唔怪得你

變左故

同佢鬥早，聽日5點打比佢，約佢跑山，等佢怕左你。

或者嗰拳真係冇乜力唔痛先咁唔care

仆街點解向左gay故方向發展

或者可能係你女友要求要罰下你先約你跑

樓主要變一拳超人了

啊哥會明你感受既

頭先女朋友啊哥打比我話今晚有封信比我,叫我有心理準備.我係咪已經打定輸數.啊欣連見都唔肯見我.淨係透過佢啊哥同我講野.wtsapp電話唔覆.佢唔會係想同我分手嘛.6年真係話分就分?我個心好亂

好撚假呀屌你 開係講故台啦垃圾

打咗啊哥一拳啫，有無咁大鑊呀 仲要無乜力

情信

我知一定又係班姊妹係到攪事.我今舖可以點做.我又同唔到佢解釋.佢班姊妹就繼續係佢耳邊加鹽加醋.真係好灰.好冇助完全唔知仲可以做咩

係故一早開係講故台啦開係感情台貪佢快沉?

咪玩啦大佬

轉gay唔洗煩

我完全諗唔到件事會發展成咁.我以為嬲埋今日就算點知...

唔好亂住，冷靜啲，一陣你亂佢阿哥睇在眼內你更加冇機會，你唔冷靜佢只會覺得自己個妹做啱決定。

應該係啊哥寫比你既情信 著條性感d既底橫啦巴打

係都抵你啦 話唔定班姊妹mon緊post. 你繼續講囉 比佢地同你條女睇你有幾廢 少少野都要上黎求救

其實如果咁樣保護自己條女，都要生要死分手咁，我會支持你分手

而加咩年代
有fb有ig
識6 年一定知佢有阿哥啦

假膠

當時咁嘅情形條女俾人攬住瞓哂落去都唔出手唔係男人啦下話
不過你又冇力嗰下柒嘅

同意，保護自己女朋友都要分手
條女張開雙腿比佢阿哥屌算啦
咁嘅女要唔要都罷

呀哥要個妹同你分手，然後乘機食左你，好波

佢阿哥又會係你去完廁所就突然出現？
你去左成幾個鐘？

零分重作

on9 陪埋佢同佢D fd飲又唔係dum低條女去搞其他fd，咁都嬲就飛得啦

問咩點解6年都唔知佢啊哥咩樣果d答左幾次唔想再答啦
各得依個post假嘅 做神探搵個post有咩錯嘅隨便你地
我淨係想知我係咪已經唔夠佢班姊妹黎.我係咪可以打定輸數?

係 得返溝佢呀哥依條路簡

咁都嬲咁耐 , 你女朋友真係小氣
反觀佢阿哥性格幾唔錯 . 建議你同佢阿哥一齊

下點會因為你打左佢呀哥一拳就散呀
你仲要無乜力
呀哥又無野
會唔會係你平時做得衰野多你女朋友忍左你好耐
今次只係導火線借個理由想同你分手呀

正常男人見到咁都會嬲
你條女反而怪你

跳樓啦

阿哥係咪鍾意左你

你班人真係好煩
覺得假嘅咪當故睇
唔中意睇咪上一頁
係要係度問埋啲細節位

可能嬲完 夾埋啊哥玩鳩你姐

對唔住 笑了

又唔好咁灰
努力下先

分手應該唔會寫信，講到咁應該係玩下你，同你講下笑咋，無事嘅巴打

仲有佢啊哥同你食飯又跑步咁 分明係想了解同埋鍛練你啦 比著我唔中意你，我直接唔理你叫個妹同你直接分手啦

同佢講唔知係佢丫哥lor
正常陌生人都緊張啦

真係分手仲同你玩咁多野咩

根本冇呀哥

撐你呀樓主
利申 絲

重有冇文？

我都等文
劉名兄長抽插樓主

最後都係分左手 我好亂 等我clear up my mind再同大家交代番

係咪得我一個覺得樓主女友好撚on9

我同你一樣諗法

條女咁戇鳩，甩難仲好

男朋友會咁緊張自己其實開心都嚟唔切啦，雖然郁手係衝動啲

查實樓主分左都唔好傷心
認真哥句我都係過來人黎嘅
其實你嘅行為最表現到嘅就係你好愛你女朋友
如果唔係點會見到唔夠抽都沖上去打翻拳
係就係人地阿哥
但好似啲巴打話齋
不知者不罪
咁都唔諒解你嘅話
我就不了

冇錯

可以做仆街仔賴落酒精影響嘅

一手抱起佢？勁抽

岩 假如樓主唔係假膠既話 呢啲女執到喊三聲

痴撚線 咁就分手 on99 咁嘅女送俾我都唔要

如果咁就分，應該條女自己set個局，樓主郁手就話唔信佢，唔郁手就話樓豬辣殺唔保護佢，冇得輸啊

如果我係你女朋友阿哥或者父母
站喺你緊張、關心自己個妹/女嘅角度
我反而會欣賞你，唔夠揪都依然挺身而出保護佢

但係，始終你都係打咗人阿哥一拳，我係佢阿哥嘅話
「睇在你係保護阿妹份上，俾我濕返拳無數算啦」

當然人人諗法唔一樣，建議你正正經經上人屋企
為呢拳道個歉穩陣，逃避絕對唔係最好嘅辦法

笑撚死

咁就分手

擺到明佢愛佢呀哥多過愛你，話唔埋晚晚砌

咁鐘意呀哥實有料到啦

雖然你保護女友冇錯，但真係唔應該一嚟就打人

佢啲frd去左邊

我覺得應該唔關樓主打左女友啊哥事而係俾女友覺得你唔信佢同埋係佢班FD 面前落佢面事(ps 佢d pk fd係佢身邊吹兩下風你都收皮啦)

Phenelzine psy藥 樓主讀醫?
個故唔錯 但破綻有幾個

1. 後來發展太快 中間話你孱太喜劇feel
2. 一齊飲個班人 當係有心玩你 你set到阿哥咁神 都唔駛佢地左講右講 一早飛9你啦 你講到自己咁廢 仲要後來條女真係飛9你
3. 開頭曲線講佢阿哥係醫生 扮唔係故 但內容有d假 Cert case 唔會話cut線就cut la, cert緊應該唔會聽電話 尊重人

好慘 佢班姊妹真係唉 係咪自己無男朋友想你地分手咋

好想有個咁既哥哥

credit to 前女朋友嘅姊妹,到底點解依種角色會咁黑人憎咁鍾意攪是攪非

我讀biochem所以識少少藥名,個ac係我溫midterm改嘅
1.孱係事實你可以當喜劇睇隨你
2.我同女朋友6年我有幾多斤兩佢點會唔知,佢有叫我update自己但我點做都滿足唔到佢同佢班姊妹要求,
3我唔係讀medic唔清楚,我淨係聽到cert字佢就cut我線,cert咩我唔知
你鍾意當故睇囉,反正我而家咩都冇囉...

其實我最想知嘅係佢諗咩

振作啊巴打
約佢見話最後一面睇下佢肯唔肯聽你講啦
女仔好難做到咁絕既
叫佢阿哥幫幫手

但其實依個隱憂 今次過左都會喺度架啦
佢班frd咁八婆 你都要諗諗點搞

2唔關你事，你ex內心根本睇你唔起，可能係佢借勢分手

臭G

6年都可以咁,我真係睇唔清,只怕係佢d姊妹嘅說話先令佢有咁嘅決定,如果佢本身咁諗我冇野講,但我地幾日前仲好sweet,6年感情真係可以話散就散?

如果6年感情 佢都可以俾佢所謂姊妹既說話而影響
其實你女朋友都唔係咁愛你 更加唔洗狠

如果你仲想睇吓有冇得係番埋一齊
不如試吓呀哥路線，同佢FD 啲搵佢幫手睇住

佢哋都唔會嬲一世掛
比佢哋冷靜下再挽回都未遲

到底發生左咩事

即使有機一齊返，你都要考慮一下
1: 咁易就講分手嘅女仔，細路仔玩泥沙咩
2: 啲閒人講兩句就要分手，佢重視你嘅程度好有限
3: 佢完全冇體諒你，你打柒佢阿哥都係因為緊張佢，如果個男嘅唔係佢阿哥，而你唔打個男人，佢又會話你睇住女朋友俾人抽水都唔救佢

龍門任佢搬，食屎啦佢

等睇佢同其中一個姊妹sheshe

搞散番佢姐妹報復

agger
我都覺似係借勢分手
大佬有個男朋友咁緊張自己開心都黎唔切喇
屌你仲要講分手真係笑左

巴打振作，好愛就睇下有無得挽回啦

男人梗係不打不相識啦
有咩好驚

lm

係
點揀都錯

算撚數啦屌，條女都戇鳩鳩，佢啊哥又戇鳩鳩

算鳩數啦
咩醫生7點幾唔駛返工啊 私家醫生開診所 朝早7點幾唔駛起身返工 仲得閒到約你做運動
屌你 約埋你 跑完沖埋涼 你估幾點

屌你 仲要跑山 你講到自己咁孱 佢咁壯
你最好跑跑山 知道個體能要求係點先寫出來啦
下次試下寫喜馬拉雅山 可能都仲有人信

基故

大佬我見左佢幾次咋,佢咩醫院,咩科我咩都唔知，我問埋佢番工schedule比你好唔好?
跑山果到佢地住何文田區,我同佢跑嘅係紅燈山(我唔知有冇打錯),好多人都唔覺得果座係山,但我的而且確係跑緊山同埋我體能的確唔好,咁我形容做跑山我覺得冇問題
其實我黎到依刻只係想問嘅係我同我女朋友仲有咩方法補救,唔係解你一個又一個critics,你唔信嘅大可負評再上一頁,依到唔係紙言,我係到作故仔你地禁入黎我唔會有咩利益,我唔知你係咪醫生,而我亦都唔想知,你想criticize拎優越感都唔好係我傷口上灑鹽,thx

樓主用錯account

我roommate ac 我電話charging i know

你係絲打,我係樓主
我想問你覺得佢會唔會肯見我,
我想知到底佢個心諗緊咩

你條女咁唔識諗不如同我拍拖啦

On9咁都分手 條女唔要好過啦

借勢分手

Just a fking excuse

條女聽姊妹講
唔聽你講
散係遲早問題

你諗下佢D姊妹會講咩咪知佢諗咩囉

睇你打野 覺得你個人到幾自卑 好似無乜吸引人既地方
不如你改善下自己先再搵返條女啦

賣屎忽比大舅

成件事最on9就係樓主條女

Sorry冇追post 樓主依家真係分左手？

老老豆豆，如果佢咁都話要分，得兩個原因
1）本身佢就覺得你無用，想散好耐
2）覺得你衝動，做野唔經大腦，俾班姊妹洗下腦就散

如果真係話散，千奇唔好表現激動，唔好死纏爛打，只係輕描淡寫咁講句：「個下我都係因為緊張你，所以先衝動咁打左落你阿哥到，我認我係做錯，對唔住！但如果你咁樣要令你同我分手，咁我⋯都會尊重你既決定。依六年好開心有你係我身邊，好多開心既回憶都值得我去繼續保留，如果你唔想Keep，我可以幫手Keep埋你個份，88」

講完依段識執生啦

利申：9up

樓主，6年只係個數字
過來人經驗
睇返現實最重要

條女一直就想散，但係如果條女無啦啦講分手，而原因係睇唔起樓主，覺得樓主meet唔到佢standard，條女就會被人覺得係死港女，唔肯同男友捱，想腿張開等人養

而家樓主唔小心打左佢阿哥，佢咁大機會講分手，梗係講，又同時攞盡道德高地，佢可以係其他人面前屌鳩樓主無搞清楚狀況就打人，將來結左婚咪會成日打老婆，個男人嫁唔過，分手係明智之舉

如果樓主當時唔救女朋友，佢又可以話樓主睇住女朋友比人搞都唔救佢，用樓主係女友比人夫目前犯時都唔救佢做藉口，話樓主好極有限，嫁唔過，分手係stop loss

條女已經搶盡道德高地啦，你唯一可以做係send上面巴打個句野比條女，同時改少少句野whatsapp姊妹，哥解釋，話見女友比人搞，緊張先做錯事，衝動係因為你太愛女友，唔可以見佢受委屈，咁就可以奪回道德高地，

點令佢回心轉意，我就唔知，但send依幾句野我覺得可以令你係姊妹，哥形象提升，又可以奪回道德高地

你狠啲嘅可以upload一段懶感性嘅野上fb，講返巴打上面個句野，內容自己改少少，要強調自己緊張佢，到時你嘅道德高地肯撚定高過條女，但後果我唔敢擔保，但道德高地一定攞盡，仲可以顯得條女on9，小器，小事化大

陣間樓主無意發現原來佢EX同佢EX既呀哥有不可告人既關係

你好man喎，做得岩

1. 你打我阿哥我嬲豬啊分手啦~10%
2.屌你成6年你唔淡我都淡啦 ~70%
3.話說近排我係出面識到個靚仔 再見 ~60%

其實如無意外佢就唔會見你架啦 巴打放棄早啲頽早啲好翻搵過第二個算啦

利申9up

後日3點鐘打比佢，叫佢痾尿

同阿哥混熟d 咪可以知多d 野 知衰咩囉

順便食埋阿哥

屌你140%

RIP

本身睇睇下仲以為係gay post

作得好！ 睇左咁耐都係你作得最好